[有圖]無咩事唔好坐靚女旁邊

一念天堂 一念地獄 就係咁解

條女真係好正

呢個世界公平咩?

支那整容雞樣

塊鏡有樓豬個啊伯偷拍人個樣

有腦既都知角度都唔撚岩啦
豬

邊個比負皮

阿伯d品味 兩個都豬

明顯佢個腦仲好新正

衝出嚟柒

好大隻整容支那雞

條眉做乜撚

你左右手made in hk,so?

屌 講到你條女咁款
成塊面連個額頭都係假嘅
得喇知你乜都擺得入口
攞去啦
如果條支那雞肯執你嘅話

有得比你屌 你唔屌？

好樣衰

唔屌呀 做咩要糟質自己人格尊嚴
平時又喺度屌支那婆 而家又喺度狗公
香港人真係無骨氣

好撚樣衰 個臉形柒到嗌救命

塊鏡見到樓主啦

柒撚親我

人工味濃

整到咁奇怪都話靚女
咩審美眼光嚟㗎⋯⋯

講緊鏡倒影入面個女仔?

靚女係邊？

嘩,乜撚野坐姿

有怪莫怪

你咁大反應做咩姐,大東亞既男子漢都係屌支那婦
咁高尚咪on99打飛機囉

整容西

識揀一定坐醜女隔蘺，
你張相就係例子

樓主坐批鬥座

圖文不符
負皮

好樣衰呀大佬

面塊咁長

整容樣

咩品味

咪係
咪講到個個好似你咁淨係識屌女先得架
仲要咁嘅質素

我想嘔呀.jpg

戇鳩, 咁都要放上網

你呀媽咪又係咁嘅look
叫定你老母唔好坐係啲靚女隔離呀

141都唔止呢挺質素啦 真係癡撚線

應該係咁

驗眼啦好嗎

一睇就知佢整撚左容

塊面好撚長

戇鳩仔